邊到有好食水餃/蒸餃

最近好想食餃
邊到有餃好食
或者雪藏餃都得

donki落獲煎到成餅野嗰隻
油都唔使落 正

但求方便咪八方雲集

百佳大把

知道你想食餃了

邊間黃店好食

甜記

天園餃子
觀塘宜安街19號
2503 3288

會員 施施擒擒屋企有

大阪王將

董坤

甜記
三一

收皮拉
建議樓主去我屋企食

上環永樂餃子店
花膠湯羊肉餃